點解條街可以咁撚多人戴緊CSI口罩？

我喺信和門口等緊朋友
企左3分鐘左右
見到超過20個人
男女老幼高矮肥瘦都有
都戴緊CSI口罩

信和好旺。

旺csi？

事實係有CSI先夠膽出門

政府公務員

其實呢 政府部門同好多公營機構全部都係用csi，咁通街都有都係好正常姐

戴緊CSI覆你

超級唔好用。。。。

戴緊CLS口罩

你中意既可以話全部都係黑警家屬
但事實係公務員都會有
疫症爆發前政府部門都有得拎
年尾仲會散就過期既口罩
但以往一直無人會主動拎

有個fd屋企人上個月係街邊買到兩盒

一路以黎公務員都有得拎csi 口罩
有啲人以前已經拎開一盒兩盒係屋企
香港咁多公務員 好出奇咩
唔好因為畀啲黑警買賣csi
政府運csi上中共
就批鬥埋其他戴csi既人啦

咩年份
新盒應該就係拎左黎賣
舊盒應該係之前就過期散出黎

幾時有批鬥問下都唔比咁惡
我知公務員有得拎 唔知有咁大量啫

CSI有曬啲英文字認證㗎？

係大家拎晒啲諸備出黎帶姐
之前咁多年都無乜人帶
儲埋儲埋一定唔少
屋企都有兩盒2015csi

Sor9
見到好多人都係度覺得戴得都係死黑警 所以想借個位幫其他有既公務員公務員家屬平反下

唔好成日喺屋企玩手機, 多啲出去行下就會買到啦

巴打你果啲咩年份
我用緊2015

我屋企都有幾個，係阿媽以前係圖書館拎落，佢話以前係放入口任人拎

舊貨黎

我屋企人係每日返工拎得一個 都唔知戴緊咩年份

今日我都起碼見5個
咩年齡層都有

加上我屋企人試過係街畀個20幾歲既女性用好唔禮貌既口吻質問個csi點黎
問完佢 佢: 辛撚苦晒喎 公務員
Jm9唧

CSI無一個係無辜架

試下答警察呀，吹呀

我做緊公務員一個都冇得拎
啲廢老乜柒都唔係 就有得帶

做天文台帶緊

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

全世界都撲得咁辛苦
但csi可以從天而降
正常都唔鋸既…
但都多得班連登仔吹到黑警獨有咁
其實正常都應該拎出黎派比基層
再叫公務員home office減少消耗
前題係個政府係正常

我2014

我屋企都有半盒過曬期嘅csi
戴出去都俾人問邊到嚟🤦🏻‍♂️

2013

做政府工全家都用緊CSI, 唔洗出去同人搶

以前好多人見就黎過期就送俾人或者丟咗佢，我老豆前年就係咁喺人地度羅咗一盒返屋企用，宜家仲有幾個

買左兩盒Csi, 每盒$120 蚊

之前未提過CSI冇人戴 一講完過幾日成街都係

邊度買

其實以往都有得拎 你可以話唔啱規矩
但大家批鬥CSI d人
搞到有csi 口罩既人唔敢帶 出市面爭 咪仲衰
要批鬥既係拎出去賣既仆街

我用緊綠色CSD口罩
樓豬有冇睇清楚上面寫咩

街市

你冇留意啫

咩年份？

以前d csi垃圾黎
一盒擺係一個部門 幾年都可以無郁過 封曬塵

係時候要舉辦第一屆CSI口罩攝影比賽

係，好邋遢，好似仲會有小強C

公務員可以拎過期貨
屋企人都有拎到50塊返嚟

見到茶記阿姐都戴緊

公務員家屬

因為好多都係黑狗既家人囉

應該見 CSI 口罩 就郁鳩佢

睇你表演

有架，靚野黎架其實
不過係條帶戴耐咗會痛

最撚實在就係CSI 又夠厚

最可笑既係，屋企二個公務員一個都冇，要出去排買口罩，我屌你個嘴

除左公務員，所有紀律部隊都有得拎啦

做緊廚房都有CSI 戴

舊年份仲有陣陳年香

一爆就收起晒啦
遲左喇你

有啲想私了呢個閪女人

Onj連工都冇得翻，想翻去拎十個八個過期6年既都唔得

仲要講緊人地係年年都有整，其實好多儲備

咩部門咁弱雞呀 ?

好波

官校教職員／學生

佢home office緊
我寧願home office都唔要每日一個

其實我呀媽2年前喺藥房都買到，依家搵到幾個出黎

但唔會鳩儲
年年清倉
我估係得5年產量既儲備
然後要留一大部份比黑警 其次食環
所以唔會派

係戴咗都冇人理
1個月前邊個知csi係咩意思

你都on9嘅，利申戴緊

政府製我覺得會好過好多口罩
利申：用緊

搞鳩我啦

利伸: 獨派手足戴緊

有咩咁出奇？

發現狗隻家人

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

比d政治智慧，要學玩政治啦香港人，要求香港政府全面歸還1700萬口罩，撤查口罩去向，等港共兩難。

鍵國後清算所有戴CSI嘅人

咪撚on9 咁多野唔做 走去批鬥人帶口罩
利申帶緊 朋友送

要政府公布所有口罩儲備同用途
量多就要佢派
量少就追究原因
無得輸

唔係csi就普通口罩架啦 你唔數埋藍色口罩既有幾多個 ？

就咁叫一定叫唔到，話要港共還1700萬口罩比中國，同公開由1月打後口罩去向，扮話檢討睇下有無機會捐比中國。

旋轉500蚊兩盒你唔知咩

之前返政府pt拎咗盒

搶唔到口罩就將啲怨氣發洩落帶CSI嘅人度
問題根源根本唔係啲人點攞到CSI口罩，而係政府冇做嘢令到大家要搶口罩
搞到依家有啲人屋企得番CSI都唔咁戴出街驚俾人批鬥

點解近幾日咁多人批鬥用csi 口罩？
你想知咪走去問人點解你會有囉

三萬黑警and家屬， 起碼十幾廿萬人，廿萬公務員及共家屬又一百萬

以前政府有得拎唔拎 而家係到講
養口罩千日 用在一時

利申:戴CSI出街

似係便衣狗專用

NO, 佢地戴NASK

Youtuber 蛙姐 咖喱張都有戴wor

信和門口等緊朋友ok

日日都有人問, 自己爬下POST啦
拉

政府班二級工人, 清潔阿姐 未爆之前 個個月拎定一大堆，有都唔出奇

因為好多公務員

讚成

是撚旦啦

講緊只係新年前, 口罩一大堆 拎出黎都冇人要

因為都係狗 所以先有csi

私了csi

你無係你廢
唔好怪人

屌你老母，有CSI嘅全部都係狗隻同狗隻家人嚟㗎

當值緊？

我認同呀 望多幾眼真係藍絲黑狗樣

出街真係會咁易睇到csi幾隻字咩
又唔係印字

啱，根本未有事前都係公廁冇人要
見到轉新盒未過期，1月就拎咗2個返去
之後炒先嚟搶都仲有過期貨嘅
而家就真係冇嘢

不過咁多公務員+屋企人，多真係唔奇

唔係CSI口罩大量，係公務員大量，香港每四十五人就有一個係公務員，還未計公營機構同合約人員。

因為佢哋有朋友

戴住csi口罩上lihkg
之前唔值錢嗰陣都大把csi口罩流出巿面
係最近冇罩先留意d csi口罩去咗邊
公司有3盒
上年已經係到
但公司同政府冇乜關係

老實講，你係市面見到既好多係過期包裝

睇你咩部門啫
有啲部門 未出事之前一清倉 幾箱咁扔去堆田

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

成日見連登巴打話周街都睇到人戴csi，我心諗是咪要行到好近特登望人戴咩口罩
我都係戴緊綠色口罩，但係便利妥牌子嚟，都試過比朋友問是咪戴csi

我屋企嗰2盒都係公務員罩
一盒csi 一盒唔係
兩盒都係綠色 望落係一樣咁濟

政府公務員
有時政府判頭都有
最有安全感係csi

真係周街都係 但重點唔係個啲人背景係咩
而係咁樣條柒婆都夠膽死話冇口罩然後送撚哂上大陸 屌你老母777

正常就係每個政府工都會派罩嘅
外判就派畀間公司自己分配

有時係csi有時唔係
不過更多時候就係有人唔聲唔聲落哂格

CSI果隻綠色好鮮色好易認

我兩盒隻綠色都好似樣
一盒csi 一盒唔係

自問唔睇盒 就分唔到嘅
鮮色唔一定係csi 但csi一定鮮色咁解

邊個戴CSI我就影鳩邊個

過期CSI用唔用好

嚟樣真，死八婆林奠先將口罩運晒上大陸攞個人獎，令到香港冇存貨，之後再乞求大陸供應口罩比香港人，咁做班支那仔女之後就會話幫過香港乜乜物物...

都幾多fd係公務員家庭有csi口罩

屌 好撚同意
出下街都見到好多廢佬有
男又有 女又有
仲要唔係返工放工時間

好後悔無偷幾盒番屋企，放完個新年假比D同事偷哂

我出街大大話話睇左50幾次，次次行過望真啲都的確係CSI

有咩咁出奇
大把公務員家屬

講真csi出現番喺香港，而且係香港人戴，有咩問題?

送上中國先係問題

話說我今日係間房搵搵吓野搵到幾個用保鮮袋袋住既CSI口罩
同呀媽諗咗陣都唔記得係邊個比 但個口罩起碼起2年前既

真係好撚多
賓賓印印又戴公公婆婆又戴
原來香港咁撚多公務員家屬

甘你唔去問？都係正你面前

今日做懲教嘅親戚又比兩盒我

公務員平時番工日子戴到放工冇問題，如果唔係公務員戴就好難解釋。

咁撚多公務員
每人拎d返屋企都唔少

如果係星期一見到，係未即係擅離職守，home office丫啦

上次睇fb都有人咁講
好似係旺角地鐵站擺街邊

屌你老母我問吓啫
邊撚度有怪人呀
我有幾多口罩又使唔使同你交代呀

批鬥任何其他人呀 除咗

屌你老母林鄭

行埋去狗車敲一敲車窗就塞錢入去，之後有兩盒會出返黎

真係咪岸鳩啦。。。

醫護好多偷出去

好撚出奇?娜娜都帶啦
便衣又帶

拿，你見到唔郁手你全家肺炎死

醫護自己都唔夠仲偷出去
你估佢地會唔會咁跣自己

過期罩囉
過期會派
派左用唔著會留變成民間既儲備
一有事就拎晒出黎帶
呢到最早係帶緊2010既csi
當5年過期
都有5年既產量流出左
當一般日子消耗量係7成
即係有一年半既產量係流出之餘又未用
一有疫症爆發呢一年半產量既口罩就個個拎晒出黎用
據立場資料 csi口罩每月產量約為110萬
一年半即係1980萬隻過期csi口罩係比市民keep起左
當人均有20隻儲備都1/8人口有過期csi口罩用

如果你係街見唔到有人帶csi口罩仲驚

其實算唔算公器私用?
公務員返工放工可以 但家屬?

我見到條影片有個醫護趁人唔為意拎左成盒
屌 你講個啲醫護唔通冇害群之馬咩 一個自私既拎走左咪其他冇得用囉

agree

醫護邊係用csi

I mean 每個 Dept 都有D，有 frd 屋企有盒2013定2014嘅

咁係用咩? 自己買?

其實CSI好廢下，得個名
利申無CSI

我老豆係機電工程處 03年開始政府個個月都有派 所以屋企有d存貨
但我阿媽依家都唔敢帶出街 驚比人打 得返老豆一個用

想私了牠們

講就兇狠，做就錄撚

驚呀 ? 黑狗 ?

醫院用開medicom㗎on9

我都想講 屌你d 3毛係度亂屈醫護 CSI係唔會去到HA度 醫院係用開medicom astm level 1

其實你真係好無知。。。
驚都唔係我驚啦

話鳩你就屈人係狗
用下你個豬腦諗下CSI口罩咩人會有用出黎柒啦

有個YouTube channel crazy family 有個叫吖Ken 用緊csi口罩🤨🤨🤨

以我所知依家大部份back office既公務員都唔會有

你中意既可話話全部都係前線對客既公務員,但事實係大部份文職都冇

驚就唔好出街啦 狗仔

用擺咗屋企幾年嘅過期CSI
暫時未有畀人問

一個清潔阿姐都有一兩盒看門口，咁好難定義有CSI就係同黑警有關係

其實同政苦冇關係都有csi口罩
例如香港最大機構，公司

公墓員就有...

212 銀髮手足吹雞遊行 唔好掉低佢地！

成個post 禁多人都講緊公務員有你都重要屈，香港多得你呢D引戰狗先做唔到實事